連登仔十足十啲廢老妄想症阿婆話人呃佢啲生果金

屌你老未成班開幾十個post ff阿叻害6wing
講到似層層咁

淨係睇tvb已夠柒